原來琴日係vaio獨立5週年

VAIO 獨立 5 周年 『與相信我們的人在一起』
Mickey
2019-07-01

今日是 VAIO 自 Sony 獨立的 5 周年，他們就開了一個網頁，透過 Twitter 、 YouTube 來紀念這個日子，訴說 5 年來的心路歷程。

在題為『與相信我們的人在一起』宣傳片中，描寫了他們在日本長野安曇野工場製作和測試新筆電 VAIO SX14 的過程。

宣傳照是一篇令人感動的文章，內容如下：

5 年前的今日， VAIO 從商品變成股份公司，從大企業獨立出來，變成自由身的我們備受世人注視。不過到底有幾多人會認為我們能夠做得好呢？失去了後盾的 240 人公司，真的能幹下去嗎？ PC 是最先進的時代不是完結了嗎？當獨立的新聞沉靜下來之後，我們感受到那樣的氛圍。實際上也有人離開了。即使那樣，為甚麼總算能堅持到今日？正是因為有人相信我們。有人對我們說『總之做做看吧』；有人對於做到滿意為止的品質有所共鳴；有人願意採用作為給幾千人用的公司 PC ；有人將重要的設計和製造交托給我們。本來是獨自站起來的 VAIO 已不是孤獨的，也不再是只製造 PC 的 VAIO ，成為了有著想要打造甚麼的明確意志的人們，和製作這個世界真的必要的東西的公司。技術、體力、自信都已準備就緒，是時候了。現在，我們的心在躍動，跟你一起做點甚麼吧？